[警世]like&share&出任何post之前請三思以後行

第一次出post請見諒
希望各位記住三思以後行 唔好比情感蓋過理性
咩片都好 like share post之前
1) 唔好share洩漏手足容貌/個人資料既post
2) 有利既片要清楚文宣重點搵人推
3) 唔好亦唔需要學藍絲/狗咁散播製造假消息 唔好學太多狗D衰嘢 我地有誠信
「真誠才是最大本領」
4) 一D做法唔完美既片可以考慮
係咪要放出黎比手足了解/反省/改善
可能文字簡述都夠
5) 但私了片同不利消息唔需要傳得咁開心&請冷處理
你睇得開心唔係你要share既原因 記住宜家打緊仗
除左容易中1)同比對家有soundbites之外
仲會比人帶風向仲要浪費時間去同d「自稱黃但其實只係鍾情道德高地有事就想割蓆既人」爭論
不割蓆 核彈都唔割對深黃絕非口號
但依類人重視面子高地多於手足流既血同犧牲
無法接受世間根本冇天遣
無法接受來自人為既報應
相信手足冇咁多時間同佢地口舌之爭
專心推行動post好過啦
以上

歡迎指教
願所有手足平平安安
願榮光歸香港！